方國珊初試啼聲 深情獻唱《相愛很難》爱国版！！！

笑撚死me
屌佢老味唱到喊驚咁老牛聲學人扮梅姐

破產未？

點解佢花名係哪喳

佢都係玩番三味真火啦

做咩鳩

為選票去到幾盡

同牙芬兩個像對孖公仔報喜。。。

因為佢拍戲做過哪吒

屌 好撚尷尬喊驚咁

Me聽到耳朵流濃了。。。

套丁珊

屌你老母
條八婆幾時先收皮

佢當年做戲，演哪喳，著件肚兜，都幾靚女㗎

聽返梅姐學友版洗耳

靚女？？？

因為以前封神榜嘅主題曲係咁唱…哪吒率眾妖害人 人間積怨何容忍

我聽晴天林唔好？

美人啊 點解要污染我啊

可惜我不智或僥倖。。。

下，唔好啦

美人
你搞到我好唔舒服

真係好尷尬一開頭仲要懶係陶醉咁搖頭微笑

今年會唔會連按金都拎唔返

聽返原版

聽緊啦

又陪跑𠝹票 起碼落選五次

愛國咁自然嘅事有幾難？唱相愛很難即係唔愛國！

推 願榮光歸香港

屌佢老母仲衰撚過波台啲詞

好想知佢有幾多姑婆本俾佢出嚟選

屌你老母

屌 邊間教會
點解啲藍絲狗成日都可以唔岩音到咁都拎出黎見人

點解可以填到咁撚樣

屌你

突然覺得鼠王芬唱歌未算太差

也許歌唱很難

應鼓勵佢再接再厲參選，絕對係好事嚟嘅

就難在
仆街愛國 愛舐共
中聯辦～

處？

人地套J賺唔少

方國珊立法會選舉好嘢嚟架喎
介撚走晒保皇狗啲票
上屆冇佢介走3萬票新東都未必有6席

條撚樣又發夢想lam哂兩邊淺色票

頂唔到5秒

成個阿叔咁樣

有國家贊助

盲？

打左個冷震

破產未

為選票可以去到幾盡

正 我屌到佢啪啪聲

你咪笑
佢Target audience係聽呢首歌長大 搵食至上嗰啲人

約略睇過啲詞好似屌中共多
睇錯勿屌

唔好侮辱梅姐啦

講撚到八十碎。。。

做得好 痴愛國嗰邊 界藍絲票

別要攬炒死撐喎 成首垃圾歌各打五十大板

好想屌一次

懷疑佢身分證有（哪吒）兩字。。

跌落地哪返喳沙

手足嚟架
無佢邊個去𠝹保皇票
歌藝上都要PK鼠王芬

sure win個段笑撚到我

次次選，輸咗話唔再選，之後下一屆又出現返

Na Ja

教會歌。。。

渣ga

點解班建制，官員咁撚鍾意唱歌

下去啦唱三小

真係唔差喎

「讓香港 成就千秋璀燦」

呢句最正 點唱呀仆街

希望佢出黎選
想佢幫手𠝹

佢個樣好似中年男人

唔係暴君咩？

召喚會員 方國珊 （失業）

山盟海誓
講過唔係

有咩難度

唔好啦
我對糖妹個覺感無曬啦

因為佢係電視劇主角
哪喳

聽左十幾年。。。

我聽左半首，我已經覺得我侮辱咗梅姐同張學友

唔係（已破產）咩

我都想知好耐

點解佢咁個區佬可以咁有錢落咁多廣告
將隧一個大廣告 大隧一個細廣告 大部分小巴部牌同小巴車身

政壇阮民安

唔敢聽，好尷尬

唔係（失業）咩

無知一問

見過佢旺角派嘢
係咪想選超區？

正皮for 笑到仆街

make my day

召喚方國珊（已破產）

屌你美人破地獄版

依家啲人鍾意整容樣

係囉都唔知有咩好

走心了

改詞嗰個啱啱出世？同埋邊間教會

push

佢有勇氣放上網，真係估佢唔到

一人一件分左佢

You：美芬
Me：國珊

個男嘅聲畫唔同步喎

做乜個個走去唱歌

大佬點都唔會用靚形容啦？成個商天娥咁

佢套丁單野搞成點

覺得自己幾叻 頂到頭一節....

唱得仲衰過梁美芬

佢真係政壇過街老鼠
到選舉就出現
你個拍檔中間超人呢

唱到海龍皇都反生

鬚眉女子

對唱個個係邊條撚樣？？

相愛？ 強姦黎wo屌 加下係支那死纏爛打炸wo

支咪唔係咁放架下哇
cardioid mic

唔撚知
唔想知

梅姐聽到應該會激到彈翻起身破壞晒首緊歌 難聽到

梅姐聽到應該會激到彈翻起身破壞首緊晒成首歌 難聽到

幫忙禪定專輯 其一主打

明明聽第二次都只係可以到呢個位 之後已再聽不了 我的耳啊

當選很難

其實呢種女仔好型

跪求肚兜相

佢係咪見梁美芬成碌柒咁都可以出歌，心諗「屌咁我都得啦」，然後又跟住出歌

上天好公平：

個樣生得標緻清秀
通常唱歌把聲都唔得

有區議員做仲想點

呢件賣港政棍閪女人幾時肯收皮

比較下你就會發覺哪喳係好撚靚架喇

邊間教會?

睇真D

月娥天沖

嘩屌簡直侮辱梅姐同首歌
乜鳩都半桶水簡直人生恥辱

支持佢出來選

又話支持五大訴求?

勁過教會

她於1980年代曾經是香港藝人。她是1984年亞洲電視藝員訓練班的學員，並於翌年畢業成為藝員。後於亞洲電視1986年的電視劇《哪吒》中飾演「哪吒」一角；藝人胡楓為她的「契爺」

藝員訓練班

無法播放影片
由於「SONY/ATV MUSIC PUBLISHING HONG KONG LIMITED」提出了版權聲明，因此這部影片已無法播放。

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲